［推到完場］唔知今晚東張西望會點講呢？

btw馬明